「三罷」抗議馬會透過取消賽馬活動試圖逆轉民意 黨賽馬會 可恥

抗議馬會透過取消賽馬活動試圖逆轉民意 黨賽馬會 可恥

香港賽馬會已經淪為黨賽馬會

今起三罷

1. 罷買六合彩
2. 罷買波
3. 罷買馬

我P牌推唔到 幫手推推

先撩者賤就係民意。

沉默大多數平時好少會採取激進行動。但是，被不斷騷擾時，平時和平的人往往反應都會很大。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。

P牌所見略同